[PS4/XboxOne/Epic]《沉沒之城》製作人回答為何從Steam轉投Epic限時獨占

《#沉沒之城》工作室談 #從Steam轉投Epic：#要資金

在《莎木3》從Steam轉投Epic事件鬧得沸沸揚揚之後，開發《沉沒之城》Frogwares工作室也是一家從Steam轉投Epic限時獨占的廠商，在談到這類轉投事件對玩家造成的負面影響時，他們表達了自己的看法。

在接受外媒Twinfinite的採訪時，Frogwares工作室的營銷總監Sergey Oganesyan談到了《沉沒之城》從Steam轉投Epic限時獨占的事，他很直接地表達出了他理解玩家們對遊戲在Epic上獨占的反感，但是不得不說Frogwares作為一家中型工作室，他們覺得Epic獨占對於工作室的未來來說是一筆不錯的經濟交易。

Frogwares工作室的營銷總監Sergey Oganesyan說：“很多玩家對我們讓《沉沒之城》在Epic上限時的行為很失望，有的玩家甚至很憤怒，還為之抓狂，但是也有部分玩家覺得還OK了。我們的臉書和油管頁面上，有很多人留言說今年內不能在他們喜歡的平台上玩到這款遊戲。當然，我們理解這種反感，同時我們也需要玩家理解我們，我們必須得對工作室的未來做出選擇，而這個這個選擇會對我們未來的遊戲研發起到至關重要的作用。因此，對於我們能夠為這麼多平台開發更多遊戲來說，這是一個巨大的推動力。但是，我確實理解大家對Epic獨占的這種反感。”

《沉沒之城》將於6月27日在PS4/Xbox One和Epic平台解鎖，遊戲將於2020年登陸Steam，Switch版本將於今年下半年發布。